清熱飲品 唔好幫襯 清熱酷 可以飲香港製造既 健康工房 或 同健清熱沖劑

上帝能否創作一句無笑聲嘅對白畀阮兆祥？

冇啦冇啦

好